恒生網上銀行有冇得check張信用卡？

學生時期用開aeon
Aeon個apps一開就睇得返張單 又知交幾錢 唔洗收郵寄單 直接pps交
近期覺得恒生張卡靚仔啲開咗個白金visa
收到新卡打咗去啟動 但發現e-banking係查唔到個信用卡戶口嘅？限額幾多又唔知 碌完又冇得睇紀錄
想問佢係咪冇呢種網上查閱/繳費功能
係咪要下個月收郵寄單去7-11交定又要去分行搞

查到

佢分類有個卡戶口

statement果邊會唔會有呀，間間銀行e-banking都差唔多架啦

登記咗 但搵唔返張卡正路應該連住個出糧戶口㗎嘛

應該有架喎，
試下睇下
“客戶服務” 》
“更改戶口 資料”》
“更新戶口名單...”
果到有無包埋你張卡落“網上操作”。

啟動咗卡之後好似要過幾日先會update落ebanking
我之前都係咁

最好打去問下
因為申請果陣會有一項問你加唔加張卡落ebanking
如果tick 左就會唔加

當然有得睇紀錄同限額啦